先安排旅客疏散

唔支持咁樣開戰，最好苦肉計。
機場不宜打狗，睇住樓下手足呀

核彈都唔割